知唔知iron man有幾多種？

有3種

因為有三項鐵人

0/10

好！

Iron = 鐵
Man = 人

Iron = 鐵甲
Man = 奇俠

ching sick ball

Iron man中文好明顯就係鐵人
你唔係想同我地講
iron中文係鐵甲
man中文係奇俠呀嘛

3/10

屌你 作條1q題姐
洗唔洗咁認真呀

大陸台灣都係鋼鐵人姐
邊到叫左鐵人呀
咁mk28既話係咪大陸會譯做鐵人廿八

得marvel 嗰個先叫ironman 咩

香港譯名係L文呀

三項鐵人=三種鐵人？

Iro man
IP man
L文

幫樓主兜

？？

敗筆之處係樓主指明係幾多種 因為唔想講個項字出黎令條問題有種低質易估既感覺
但用左幾多種又的確同答案唔配合 所以有點格硬黎
我俾3/10
離題而且無趣